蔡英文：最近我的推特和IG上出現許多印度網友^_^

最近我的推特和IG上出現許多印度網友，我很高興能代表台灣和大家打招呼！

#Namaste🙏to our friends from #India 🇮🇳! Thank you for following me here. Your warm regards remind me of fond memories from time spent in your incredible country, your architectural marvels, vibrant culture & kind people are truly unforgettable. I miss my time there dearly.

Namaste（這是Hindi問候語）！來自印度的朋友們，大家好！謝謝大家關注我。 你們溫暖的問候，勾起我在印度這個不可思議的國家所留下的美好回憶。 你們令人驚艷的建築、生機蓬勃的文化和親切善良的人民，都讓我難以忘懷。 我真心想念我在印度的時光。

➡️來我的Twitter看更多：

今天的宵夜文，是來自印度的美食料理！好多網友在推特上跟我分享，你也有推薦的嗎？

#Taiwan is lucky to be home to many Indian restaurants, & Taiwanese people love them. I always go for chana masala and naan, while #chai always takes me back to my travels in #India, and memories of a vibrant, diverse & colourful country. What are your favourite Indian dishes?

大家最喜歡什麼印度料理呢？留言告訴我、也告訴印度的朋友吧！

👉更多英文推文請看我的Twitter：

大總統

小英

呢啲PR真心勁

正常外交應該要咁做
你估支國咩
啲外交手法無禮之極
一係就威嚇人
一係就迫人多謝自己
傲慢到當自己係世界之王

小英媽媽

柯文哲D PR都好神

睇清楚兩黨同左媒形勢，就應該做實事, 背水一戰

奶共柯文哲

wartime president English Tsoi

痴撚線

兩三年前點諗過估唔到既係香港可以同大國並論

小英d pr真係

樓主表情囝

台灣人好樂意英文總統代表佢地

反觀腥港， xxxx不代表我

#MilkTeaAlliance

connect

女人真係好鍾意出相，無論係結交還是斷交